徵召以下會員加入臭腳者聯聞

廣志的臭腳(鐵腳奇俠)

大腳仔(變型臭腳)

等我腳皮隊長帶領大家一齊打低唔願屈服喺臭腳之下嘅連登仔

其他有「腳」字嘅巴絲，或者自認自己對腳夠臭
都歡迎加入我哋

噏乜撚

我對腳都好撚臭

Join us

有乜活動？

食藥啦 樓豬

請你食臭腳

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

做咩話濕疹人巴打

你係咪開錯台？